
                      Hola amigos de Sensacine, la vida de Brian es una buena comedia, con un humor muy inglés con el que tendrás que fijarte en cada palabra que dicen para no perderte nada. Muchos chistes te dibujarán una sonrisa en la cara pero solo los mejores te harán reírte durante horas y recordarlo en un futuro.
        
            